二十歲，想學返正確揸筆手勢

應該邊度開始？
自學？跟人？
矯型器？矯型筆？

小朋友筆我就見過，有冇人見過成人之類？

youtube

有冇好channel過來經驗推介？

最怕睇完以為自己識，原來係錯

真係幽默，多謝妳

有冇人幫手。。。姿勢錯就一世，仲可以改嘅時候真係想改

算啦 你將來用鍵盤多過寫字

其實點先叫正宗
第一個渣筆既人咪又係鳩渣

想學揸筷子

你話揸筷子就話
我一直覺得揸筆真係寫到咪算囉
又唔係唔正宗就寫唔到字
揸筷子都話正宗揸法會穩好多

我以前為左寫鋼筆特登改返啱個揸筆手勢

方法係係中南買左枝staedtler ergosoft 鉛筆黎寫 (十幾蚊一枝，樣自己google)
佢個筆幹係三角柱體，拎住佢練下好輕力好輕力咁寫字，個幾禮拜就改返啱

買枝三角圓筆

揸啱筆寫字唔駛咁用力
鋼筆寫字都會順啲 （因為筆頭同紙嘅角度啱，出墨順啲）

出黎做野真係冇幾可要寫字 中學之後都已經少 寫都係寫英文睇到就得
練快d打字實際d 不過樓主想練咪練囉 冇衝突既又

但通常揸錯寫得耐或者多會好攰

利申揸筆揸筷子都係自己由錯學返啱

fb 布衣老師

一開始會好唔慣好慢唔識用力
寫得多就慢慢越嚟越好

利申 過來人

可以pm傾傾計？
想知多啲，多謝推介

同意鍵盤會取代寫字，
想搵野細藝過下癮，
唔想寫壞手

多謝幫忙。
好無知嘅問題，點解寫三角柱體筆會有幫助？
同埋有冇話要寫啲咩。。。個目標淨係好輕力寫到字？
多謝過來人嘅分享，感激不盡。

到有日寫到隻手好痛，就真係老大徒傷悲。

當然都可能係自己嚇自己，不過有得趁後生改咪改

巴打 呢個我反而可以教你 有興趣可以pm

好奇渣筆正確啲寫字會唔會流暢啲靚啲

ok嘅 tg?

靚唔靚我就覺得唔太關事
但正常係會流暢啲同輕鬆啲